地區絕食有無用

以苦肉計換平行世界人的正視
連埋街站一齊做
換616史上最強民意

班賤人咁冇良心理鬼你咩, 分分鐘想我哋餓死幾個添

絕乜撚野食呀？
長他人志氣 滅自己威風？

唔好忘記我地對付緊既係冇良心冇血性既政權